問世間情是何物

為何不能全力投入